你地有冇遇過d解釋唔到既事

老豆試過幾次係廁所個沖水箱到

發現有d刷之類既野跌左落去

但問晒全屋都冇人搞過

個個位無人會無啦啦搞/洗

解釋唔到點跌落去又不了了之

有條鳩毛出現左喺廚房鋅盤

電話／電器壞,拎去維修中心又正常返

5號都有冠軍

我隻貓半夜襲擊我

依個其實解釋到.......

點解要返工